Sel 22mal Webruaril 1869 No 36
Astub ette Karreda moisa wallitseja kaebab, et Jürri Partei ja Josep Partei moisa sullased on kõrtsist tulnud öse kel 12 ja on surt kärra teinud ni, et möisa härra sedda on kulnud. 
Astub ette nimetud poisid ja tunnistawad, et nemmad on kortsist tulnud ja on perre tuppa läinud ja sealt on üks ping übber kukkund sealt on se kärra tulnud.
Selle peale mõistab kohhus, et nemmad ösel ümber hulguwad Se peale moistab kohhus neile 15 witsa hopi ja se on ka täitetud sanud. 
Moistmas ollid walla wannem Tõnno Hörden xxx abbimees 1) Jaan Sklawe xxx 2) Jaan Temas xxx
